連登仔成日話無人帶, 又話支找民主, 做咩唔選個領就出黎?

覺得有能力帶領民眾既人
出黎講下目標同接下來點樣做

岩既人自然會有人組團

成日問問問點做果D 友
選出你覺得合適既人去跟